今晚科大？

有西貢朋友話popo封咗科大路，冇車入！

科大冇戰略價值

blocked